新手召集有玩德州撲克既人

新手召集有玩德州撲克既人，
有無人開過group 討論下

想講咩？